依個世界真係唔公平 典解麻友就靚到女神咁 韓畜就隻隻都似雞咁

麻友
韓畜
Hani

支持雲加

你係人妖你係臭青頭

依樣同飲水食飯一樣

又想典牙你

正評是我比

雞係家禽呀，畜咩撚野！

不過韓畜又幾順口，雞呢d野都係留返俾麻友。

說好的正評呢？

雞黎架咋

收聲啦蓋狗

典解樓豬要扮女人
仲要有聲

除左架純之外 其他都係臭g

駁5到

系

麻友雞
家純g
韓家禽

抵你一世無女

係

agger 麻友係姬係公主